下周三眾議院將討論香港人權及民主法案

AGENDA
LEGISLATION
3. S. 1838, Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019, with an amendment

Full Committee
DATE: Wednesday, September 25, 2019
Add To My Calendar
TIME: 02:00 PM LOCATION: S-116 PRESIDING: Senator Risch

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

pish

參議院= Senate

眾議院=House of Representatives

sor quote錯

H.R. 3289, Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

我愛美帝

推前咗

Sir
This
Way

應該係兩邊同時傾

push

同步

葉劉出水未

真係火箭般既速度
已經好撚快

立即二讀、三讀、通過

屌，好彩71 衝左立法會，立法真係可以開快車架

Push

已經唔洗pass完眾議院再去參議院？

急不及待好想玩玩

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

新聞話係同步 坐快車

直通車

Sir please bring justice to Hk

係同步
所以我咪開錯topic囉
標題寫rep但係quote左senate
但其實星期三上下院都有committee討論hkhrda

係咪好小會快得咁緊要